（同酬革命）【香港遊樂場協會—刻扣人工備忘錄】

（轉載）

1. 在13/11/2019，香港遊樂場協會仍然以19,830聘請社會工作助理(SWA)，
即刻扣了1,755(21,585-19,830)。

2. 當我在26/11/2019將事實放出來的時候，香港遊樂場協會答左一大堆似是而非的回應。(圖二)

3. 所以我翻閱〈香港遊樂場協會—業務檢討報告〉在《香港遊樂場協會2018-2019年報》發現在第13頁中提到(圖三)：

2.7: 「截至31/03/2019，本會的儲備超過港幣五仟萬，比對去年大幅增長，也是歷史新高。」

即是說，香港遊樂場協會即使儲備充足，仍然要壓低新入職同工薪酬。

而香港遊樂場協會，係完全唔覺得有任何問題。

就睇同工們，你地覺得有無問題。

唔係淨係遊協既同工，係我地全部同工是否可忍受如此無良既機構。

#同酬革命

《香港遊樂場協會2018-2019年報》:

咁多社工上前線幫大家手，多年來因為林奠既一筆過撥款令好多前線社工被剝削，任人魚肉，但佢地仍然堅守本份，照顧弱勢社群，仲有好多社工出去食左好多tg，但而佢地就比ngo高層食哂佢地應得既野，大家幫手share同關注佢地

兄分爬山，各自努力
光復香港，時代革命

1/10連

2/10連

3/10連

4/10 連

5/10連

6/10連

7/10連

8/10連

9/10連

10/10連

Tui

唔好開咁多線，先集中番五大訴求好嗎？
呢樣果樣，唔講以為已經贏左

社工都唔係咩好野篤灰狗 幫新移民 幾多時候係幫真香港人

你依句都適用係其他逆權運動入面啦，咁樣好似唔太好，
邊個話好似贏左，贏輸睇你自己心態

樹大都有枯枝
唔通有社工幫左好多手足要周圍話比人知
靜靜地贏啦

推

先唔討論社工係呢場運動有咩用
真係唔覺得有幾多社工對社會有正面作用

社工有冇用真係見人見智，
但比人剝削又係另一回事，
即係閣下覺得冇正面作用，
所以依個價係抵underpay?
依家就係有議員班公務員冇幫助政府，
所以得popo有人工加，你覺唔覺得合理？

overpay 同 underpay都係存在著公義既問題係入面，點解popo會overpay會有咁多人有聲音，相反好多人underpay緊就冇人幫佢地出聲，對underpay既人好唔公道

大家志在討論

唔係自由市場咩？

就算同一個公司、同一個rank嘅工程師都未必係同一個人工啦

你肯定依家社工係underpay?
同工唔同酬好正常 如果只係著眼同工同酬 能力既差異係咪已經考慮佐呢?

popo有人工加 覺得唔合理所以咪出聲反對
至於議員 如果佢真係有民意基礎 藍絲投佢架話 只可以話我尊重社會上係有唔同既意見如果唔係同民革無分別

補多句 因為種票而嬴既議員就應該屌不合法地獲取選票同因為意識唔同而投唔同

點解呢個人仲要入呢間機構呢？